點解啲毒撚個個都以為自己好專一？

識10個10個都話自己專一，對自己隻右手專一下話

就唔信你會j死一個av女優

咪又係漁翁撒網